[重發]本人比印度神童更準確

見此po

[厚切小肥羊 繼承者] 美指長期預測，求玩開的交換意見

長期update, 估錯接受bin 屍

若果納指升穿13650，這次極大可能是假跌，那會升至138xx-139xx 才真正大跌。

這機會相當低。

pish

最高13770，咁依家黎緊大跌定未到價？

如果彈番上13675 左右，好大機會會上番去，138xx-9××見頂。

唔彈就如我link 所說，跌至13300-13200

跌穿13480既話就百份百係跌市

gme仲升返上500未

跌得唔夠急速wo 100點都無

所以我覺得e 次只係假跌，有機會彈番上去，再創新高，之後先係大跌。

如果納指彈到上13675，會好大機會係假大跌。

138xx-9xx 見頂，之後會黎一次真大插，跌到落133xx-2xx

C苦
再推多D 推個美股2021全年走勢出黎
跟住2022
跟住2023
....
直到永遠阿門

而家咪139xx

期貨

真係跌，如果穿13525 就更確定

發你老母咩

尋晚個下先震一部份人，之後升番上去，就有好多人覺得係假跌，但其實轉左做陰跌，一路跌一路回升，好多人就會Sh 到爆倉。

真大插都係得133xx ?

是，大約，要插左落去先知仲會插幾多。

你可能覺得好少，但玩cfd 同 期貨既會好甘。

近呢一星期升得咁急跌就一定

會唔會係跌到2月20左右呢

一路睇一路update

應該跌唔少，但都會升番。

升左

真係好撚捉摸，又要再創新高

今晚最高點，13850 左右

全倉tqqq睇你9up

未熊市，只係短期跌，仲有排升。

一跌穿13800就可以做空

e 個位如果升，郁只係調整，大勢都係插。

插到落13600-650會有反彈

點睇都覺得係拉高出貨搵傻散接火棒
開第一次跌會拉返上去
第二次跌先係真章
基本上大股已經平走唔上
2,3線股最後幾棍
咁就可以完結呢次升浪
又開始玩循環
all cash 2 weeks
有本事繼續沖上40K

美股係唔係已經牛三？ 沒點玩個股。

另外港股似會再黎多次18年大牛，如果美股咁快完，港股唔知會點。

跌到13600 先算

美女跌你希望港女唔跟? 少年你太天真
特別今日恆指開得鬼到咁, 真係直沖33K

恩，好多時候都跟，HK牛市真係咁快完？ 有d 可惜。

依舊睇13200？

可能再低，要邊跌邊睇

各位如果玩槓桿，就由頭揸到落自己目標價，到一半時可以加小小注，或feel 到比較大回調時可以先平倉再買或賣，但千其唔好一路跌/升丶一路用利潤加注，極易回調時爆倉，我舐過好多次野。

股市沒有完結既一日，要賺錢大把機會。

13760 e 個位應該繼續儲力再跌，唔係熊市，唔好expect 會直線性下跌，每次遇到阻力位，都要整番兩三個分時浪先再插。

唔知係ai 進步左，定牛市下跌既規律，每次跌市，都要搞好耐，而且遇到阻力位，就會彈番上一半或以上。

所以唔好比呢種比較大既跌市回調嚇親，唔好加注，慢慢等跌。

反升機會好低，除非彈番上13860以上，真係怕既話可以考慮13860以上set 止損。

沒彈番上去，一侓都只係振淡倉。

今次破唔到上升通道喇掛

另外發現，美國三大指數係上下對稱，跌左三個鐘，就會有相約時間既上升。

牛市一定係升幅多過跌幅，但每次升，都係因為之前跌過，儲咗力。總之唔會無啦啦爆升，點解e 幾日係咁升？ 因為1月27日-2月1日跌左一段時間。

直上35000點e 類講法，係妖股先會見到。

反升警戒線，13880或以上

最少會跌到13450 暫時咁睇，會唔會再跌要一路睇。

有沒人睇緊，定其實得我獨白，有睇緊得閒留下言，比d 支持，thx

有d 異常，先平倉睇定d

又跌過

即係點？

支持緊巴打寫既野幾有趣，得閒寫多D股市分析+玄學風水野

暫時都睇13450，屌佢老尾，呢d慢熊慢牛，好撚fake 人

今晚有無分析下

都係睇13450，按之前分析，因為造左個頂。

其實可以睇多少少，13450-13400，但最穩陣就係13450，因為到呢個位會有反彈，一陣沒止賺，又升留上去就GG

呢個都仲係回調格局？

唔確定，要邊睇邊判斷，但估計仲係牛市。

今晚點睇？

暫時睇最盡跌到13400左右

lm

暫時都係睇定d，因為有機會抽得仲高，先跌多次。

再更新。

Bull trap

個時比佢fake 撚左，不過唔好咁快睇熊市住，e 家似係回調幾日。

好大機會會升番上137xx，造一造頂，先再跌到13400。升穿13650會更確認e 個推測。

尋晚set 13450止賺，點知一到13468 就大反彈，最後賺得三份一，屌佢老尾。

跌到落13400左右，會開始造底，之後進入上升軌道，暫時係咁睇。幾小時之後既推測比較易，e 種比較遠既推測，沒咁準，只供參考。

另外再分享一下，美國狂印銀紙，全球被逼接錢，向其提供服務丶商品，令到其經濟在08金融海嘯及肺炎期間得以成長。

但銀紙不可能永無止境地印下去，這會令美金及美國信用貶值，其一方法是推高美股，炒旺這個賭場，吸引全球美金回流，讓已經舉債過度的聯儲局可以收回美金，進行銷毀。

如果已經賺左好多，建議Set 定心水止損，一旦止損，就不要再高追，最型就係出金del app 。

最後只會出現兩個情況，股市陰跌或暴跌，個個嘔番d 錢出黎，你就揸主可觀的利潤；或再創新高，之後才暴跌，你只是賺少一點，過程中會感覺可惜，什至會屌柒淡友，但開心到最後。

不是提議現在離場，也不是睇淡，牛市估計還有幾個月玩，只是easy money ，見好就收，更重要的是保持頭腦清醒，不要給無限V 洗腦，不要以為華爾街是開善堂的。

美國印銀紙，不會造成惡性通膨的兩個原因

1.一開始，大部份美金不是走入實體經濟，而是走入股市，所以沒造成通膨。

2.股市大升，一來有份操控美國政府的商家大賺，二來對美國來說，美股其實是一盤大生意，推升美股的印鈔其實是美國政府做生意的成本，老散短期獲利，之後頭腦發熱，還會連本帶利投資，不斷投資，不斷投資，什至借貸，高位高追，低位高追，因此美股就憑空多出了一大堆熱錢。

這堆全球老散的血汗錢到最後會給美國政府收割，這些血汗錢就是他們印錢的目的，他們先憑空創造一大推錢，再利用這筆錢空手奪白刃。

到最後，這些錢就會真正地流入美國實體經濟，但不會造成通膨，這才是最終目的。

以上只是對美國政府理想的想法，可能這堆錢最後都給美國財團賺去，根本不會流到美國民眾手上，

港股一收市已經爆緊上去

2.股市大升，一來有份操控美國政府的商家大賺，二來對美國來說，美股其實是一盤大生意，推升美股的印鈔其實是美國政府做生意的成本，老散短期獲利，之後頭腦發熱，還會連本帶利投資，不斷投資，不斷投資，什至借貸，高位高追，低位高追，因此美股就憑空多出了一大堆熱錢。

"It's all the fugazi"

aggar
次撚次都係咁証上呃下人接火捧再插落support位

巴打係咪算漏左老母麵開post亂燈既外圍因素

如果短線做多，升到連續三小時橫盤就可以考慮平倉，之後先再入場。

媽咪麵係勁，但我有一個超級指標，唔知你識唔識，遠哥岩台一唱淡就升。

遠哥都出左post唱淡

然後加埋民主黨加稅d錢就去哂offshore heaven
明明之前Trump減稅可以引返d錢入美國

出面d post 都係睇今晚升

啱啱過左13650不過又升返，師兄點睇

升穿13650，就會係137xx橫盤，e 家13640，推測會再上番上137xx

你要睇埋期貨

因為13650一早升穿左，唔係e 家先升穿，如果你唔睇期貨，我地就平行時空。

今日香港時間下午升穿136xx，之後會升上137xx，e 家岩岩開盤，波動好大，所以跌番落136xx，一陣就會升番上137xx，之後橫盤。

係咪即係已經回調完

137xx橫盤，之後會跌番落去13400，先開始上升，e 家仲係回調階段。跌到落13400應該會係下星期一發生，一到13400，會開始造底，之後進入上升階段。

我對幾小時內既推測比較有信心，一兩之後既推測要邊睇邊判斷。

如果你揸個股既話，唔使理個指數，因為仲未熊市，會再創新高，除非你既股唔跟指數走。

嚇死，多謝師兄教路，等睇預言成真

仲有一個因素判斷未到熊市，因為恒指好大機會重現18年大牛，恒手個邊大牛，美股好難會咁快玩完，所以估計仲幾個月牛市。

即係等埋星期一先買貨比較好D?

推測今晚好快上番137xx，下星期會落番13400(期貨或盤中），如果你想買既貨跟指數，可以考慮星期一先買。

again，幾小時內既推測我有信心，一兩日既推測只供參考。

lm學嘢

我以為沒人識遠哥。

希望今晚到位

希望。

到底既時候，每小時波幅會得5-20點，維持數小時-十多小時，e 個係造底既階段，可以輕倉買升。

可能今日收市都會到

已到

可以先平倉觀察，正路唔會再跌太多，但好難百份百確定會回調完。

e 家最低點13364，如果進入上升軌道，會急速升1xx點，之後再跌多次落黎，13400左右，先真正造底。

咁做係為左殺跟落黎低位既淡倉，同時呃人已經回調完，又殺多次好倉。

如果以上沒發生，就再分析。

回調嗰底係13400左右？

好大機會，要keep 住睇，持續update

遠哥開始燈了，希望今日成功造底反彈。

最強指標

很大機會回調完，現在抽高，先殺淡倉，但會再跌番落133xx造底，想低位入可以到時搵個靚位入，以免有風險，要set 定100-150點止損。

更低風險做法，升穿13650先買升，想更更低風險就升穿13750先買升。

進入上升軌道之後，暫時推測最高點會是13350-13450之間。

更正：14350-14450 之間。

又黎

遠哥開始做野

另外提一提大家，玩CFD 或 期貨，盡量唔好係10點半至12點左右開市做trade ，除你本身已經係好遠既位買升或跌，e 段時間波動假且大，目的係隊爆好淡倉兩邊。

巴打係咪預測夜啲會再跌

估計已經回調完，會係133xx-134xx 之間造底，想低位入可以搵個靚位入，以免有風險，要set 買入價之下的定l100-150點止損。

更低風險做法，升穿13650先買升，想更更低風險就升穿13750先買升。

仲跌緊

早入咗call

我都早左

估計已經回調完

高風險玩法：

會係133xx-134xx 之間造底，想低位入可以搵個靚位入，以免有風險，要set 買入價之下的100-150點止損。

低風險做法：

升穿13650先買升，更低風險就升穿13750先買升。

你地個call 會唔會爆倉？ 如果唔會等下先，因為道指同標普沒乜跌，咁反映只係納指跌得比較利害，但美股已經回調完。

但今明天日好大機會黎多野深跌，都唔會跌得到，都係133xx，所以我提議一陣高位有d 利潤或者沒咩蝕就平倉先，之後等升穿13650-13750先買call ，回調完大把升幅，唔使急住入。

納指上落比較分明，跌一定跌得最多，升一定升得最多，比較易睇，高回報但都高風險，

睇緊
支持

有趣既 mind set

穿咗133

雖然未必信，但得閑會黎睇下

好仲諗住1335都差唔多點知仲有得跌

Same一開始上返134嗰陣追咗
依家咁就輸咗100點

唔通科技股真係玩完跌極都有

點估到上到134會倒返落去

thx巴打，今次試吓跟你買

e家穿左133算係做緊第一個底？
估計應該上返1345左右再跌過做第二個底？

睇多左應該1338左右再跌過？

我提議升到你既買入價或接近買入價先平倉，等升穿13650或13750先再call

因為升之前，佢可以插完一次，又插一次，好似下圖，你以為佢已經插夠大升？點知又插番落去，先真正升，所以升穿埋最穩陣。

個底會係13xx-134xx之間造，但都係個句，升穿13650先買，我e 家都等緊升穿。 但都輕倉係13360 call左一d

黎料 通道底反彈

咁等佢上返平一平先

點解睇期唔睇現貨

你現貨意思個股？

道指升得幾咁靚，呢種升法係每次見底之後都會出現，希望納指快d 出現。

目標幾多？

跌到落132係咪已經玩完？

納

打左止虧市場驚加息扯唔起

我止左喇

個神昆依家去咗邊

炒股最忌跟師傅，先唔講係咪股災，回調先剛開始，剛剛跌穿通道底，下一個通道底有排未到，又話見底。

美股三大指數係得杜指叫做靚仔d，其餘兩幅一定要調一調。

所以希望大家要有獨立思考，唔好人講乜你買乜，如果係咁點解你唔過大海推大細？

Sor 沒預到跌咁多，e 家都係睇升，如果升番上去，之後只分享最安全既買法。

睇錯既話就正式收皮。

琴晚斬左今日升翻哂

Sor, 我都唔係幾好意思，希望你之前做空既cover 番。

但e 家都未脫離危險區，每次大跌之後，第日多數會升一半或以上，殺番d 淡倉，之後再跌。

指熊市或調整期既時候

即係已經回調完 見底？

姐係應該今晚有升返就好走？等佢再跌夠先？

啱啱上返330好走喇今晚可能新低

下降條track 唔知要幾耐先完

遲左入post 之前無跟到可能我係燈

有無睇到跌幾多

期貨升到13650-750時可以call ， 以下其他一侓唔好進場。

你幾錢入？

幾點

升到13650-750就可以call ，以下call 一侓高風險。

尋晚開市冇耐見升穿134就call咗 跟著一直坐艇

假設係熊市，每次大跌之後都會抽高番一半以上殺淡倉，所以你可以set 13400-13420平倉。升到上去就唔好到等佢再升，平左倉先。

我13360輕倉call,，有信心已經回調完，但我導人尻人玩呢種高風險覺得自己好錯，所以13400-13420一到價就平倉。

平倉之後就唔好再入住，等升到13650-750先call ，到時就9成一定係大升。

收到! 感謝

我13360輕倉call,，有信心已經回調完，會繼續等。

但我導尻人玩呢種高風險覺得自己好錯，所以比我影響左既，提議一到13400-13420就平倉。

多謝巴打 係時候可以入貨

睇圖起碼今晚跌到13100

咁早就到

仲有冇得跌

等番上136

睇緊，請加油

真係好撚多牛市股神

甘願接受bin屍，尋日打中止損，set 得太低，輸番半個月既利潤，e 兩個月都差唔多日日通頂睇住個市。

雖然已經衰咗，但我既睇法係好多人仲揸睇納指d 股，但e 家咁睇，納指會有排妹，道指妹左幾個月，莊家已經再收夠籌碼，會係咁升，會好似個排港股連個26000升到30000點咁。

咁巴打覺得到低未

On9

納指會插多野，升穿13650都唔好入。

未升穿

極大機會屌到落12600-700，先調整完。

道指就今日跌，聽日又升番。

道指會升好多，好強勢

納指真係可能直達地獄

針

納指兩點開始會有個小反彈

期貨7點低開高走，大約插到落126xx，之後進入上升軌道。

已經輸到仆街 隻call變廢紙

留名學野
tsla 坐緊

昨日的港股完美演繹咗這點

如果插到12600無反彈係咪示為玩完？

屌穿埋12400點就真係大回調，有排先上番去，但依然係牛市，揸正股唔使怕。

睇下今日同下星期一上唔上番13650，上到就9 成再創新高，可以好安全咁call 。

9up king

美匯睇圖9成跌穿$90同大插，對美股見底係一個好預兆。

真．厚切小肥羊繼承人
累撚死人

連續二十小時小幅度波幅，係到造底，會轉勢了。

已回調完，目標高位14300

我真係笑撚咗

大約在13200-300橫盤數小時，之後比力再上。

依家先13000咋喎

唔你張call 點，但下星期一定會彈番上133xx-400，到時先平倉。唔升穿13650-750 都唔好再call 。

越跌越要買

巴打 睇番2000股災前嘅走勢 同2021一模一樣咁濟納指會唔會係畫緊頭肩頂再插架

一日唔上番上13700，都有機會係熊市

指數好撚玩野，我覺得都係得出現大影線先空，咁最狼全。

我睇仲未，因為另外個大指數好強勢，但係個句，未升穿13650-13750都未確定係咪仲係牛市。

道指同s&p 500都跌緊

睇定d 先空，就咁空會輸到仆街。升既過程一定會有小幅度回調。

等星期圖上影線出現，先考慮空唔空，唔好太大本去槓桿，真為熊市，你小小本，由頭揸到落尾，已經可以賺好多。

如果e 家空，升到13400既時候空，到時仲有得升既話，仲要升到1400以上就GG 。

我覺得如果升穿13700，可以做多到14200

個下跌節奏明顯改變左，之前唔會跌得咁輕鬆，好似好難跌。

即係巴打睇回調完 等升？

估唔到，但會升穿13700先call，如果星期圖出現大上影線就put 。

好唔該晒巴打

我覺得可以留意道指，好似好強勢，千其唔好亂空，其他兩大指數唔似進入熊市，納指一般都係一齊升跌。

納指似係要妹一排先。

咁希望儘快重回牛市軌道啦，納指妹嘅話上下波動都可以好大

道指升穿31750 可以call

今日納指收星期圖上影線，我覺得仲可以睇定d 先，因為e 個星期未完，你可以參考番三月份熊市既肩位走勢，跌一日抽高一日，到星期4丶5先係真正跌，下星期一更黎真。

你覺得聽日會唔會抽番上去

會，估計都係到133xx-134xx 之間

納指頭肩頂已形成，想問而家贏如何步署？前兩日反彈都掂唔到13700

我都係照住3月走勢黎睇，原來數錯左日數，抽高係前日已經發生左。

勁似，尾盤回少少，第二日跳空大插7%，唔知會唔會發生，應該沒咁巧合，但早幾日d 走勢幾乎一樣。

你對下就知。

雖然都係頭肩頂，但無理由連邊日升跌都咁似。

諗緊博唔博熊過今日七點，如果真係跳空，一開盤已經有過百點利潤。

e 家已經回番上去，我睇下等唔等個高位做空，博聽日大跌。

最撚奇怪既係，道指似仲想爆升，一d 都沒熊市feel ，但三大指數好少唔齊上齊落。

如果e 幾日一個暴升，一個暴跌，就真為奇觀。

就係咁先覺得奇怪都唔知入唔入sqqq好 但好明顯納指準備要大插

不過都唔出奇 資金流曬去舊經濟股 tech股冧都正常嘅 不過應該唔會冧倒3月咁誇張

你留3月9日，今日好似當時既前一日。

Sqqq e 家咁低，輸得幾多。

咁應該唔會超級大插，但都跌唔少

點解係3月9嘅

睇埋聽日，再跌穿先考慮

頭肩頂既走勢幾乎一樣，連肩都係維持左5日，邊日升邊日跌都差唔強，3月9就係大插個日，跌成7%，而且今日勁似3月6

好撚驚啊痴線 睇番2000年科技股泡沫爆嗰陣 嗰走勢都係咁 所以都唔知究竟會唔會大插

但莊家沒理由咁求其，照板煮碗，雖然話頭肩頂形態，但d邊日升跌丶日數，都咁撚似。

但跌穿頸線的話 睇怕今日/聽日就穿 到時候入唔切sqqq都大擭

咁今日又似唔似9月17

你睇番2000年個熊市 唔好話睇邊日邊日嘅走勢 睇頭兩個月都一模一樣 成件事好恐怖 但身邊個個都話淨係普通回調 我完全唔覺係回調only lo..

你以小博大，博大跌，set 定心水止損。

但止損要set 得嚴緊，唔好set 左等於沒set 。

真係睇錯，輸少少都沒計，有睇J LAW? 佢都係咁搏。

即係我而家入sqqq？

都唔一定既，跌穿左仲有排跌，沒三月份咁勁，但下限一定唔少。

今日勁似3月6 咁3月7同8會係點

屌 個兩日星期六日黎

咁即係聽日可能食屎啦

e d 自己決定

你覺得gme仲有冇對沖作用我用sofi冇盤前盤後 有堆$126gme扎住左係度 唔知keep定放好

成件事似故仔，到e 家都沒爆升，你入得其實要好深入了解，睇文件跟個個外國論壇。

對唔對沖到都係運氣，唔係指數相反方向，

*唔係相反方向指標

一時有消息話造空機構仲捱緊，一時就話一早走左，都唔知邊樣真。

但你自己要小心，除非你熟讀文件，確實知道做空機構仲喺度挨打緊，如果唔係跌翻落$50就gg

不過聽你入gme ，應該都係尻買。我點解係到分享指數，其實我沒乜贏，一開頭尻玩cfd ，輸左40個， 之後好辛苦咁慢慢每注$3000咁玩，輸左再入，打番上50個。

到e 家我都唔知股市係賭定有得睇，好似有得睇，但又好似賭。所以，如果你尻玩，勸你適可而止，Tesla 幾神都沒用，揸到尾都係變成韭菜。

咁我都係沽左先 留cash聽日再決定點做唔該晒巴打

上星期一野跌左二十%，e 幾日少少反彈，一定好多人唔甘心等咗咁耐，無無沒晒利潤，見好似有反彈，唔係死揸就加持。

如果納指真係熊，tesla 一定再大插，有d 人仲孖展，之前讚幾多都嘔突。

留名
本金100個 最高去到115 而家得返105

好奇怪 納指係度磨底 跌唔到落去

想問今晚會唔會有機會test 200ema

我估真係同個日一樣，e 家更確定。

指緊嘅係邊一日？

3月9日，你留意下3月6日，就好似昨日咁

同埋岩岩抽高，e 家有插番，都好大機會真係熊市。

咁係咪可以空得同all in sqqq

呢d 自己決定，我只係比評論。

納指似係想反彈

今日一定跌，因為莊家點都要殺正股，但太多人做淡，e下超級震空倉。

1251x個底勁硬

我睇係真跌了

希望今日跌倒熔斷 好多sqqq

長渣一排就ok ， 沒可能咁完美跟3月個次，一定玩野，一時大升，之後又大跌。數番日子3月既日子，熊市都係十幾日內就完。

但個次係快熊，唔知今次會唔會係慢熊，睇番18年高位個次，就知咩係慢熊。

150-200點震幅，

就咁睇納指由最高14175 跌到去12782。中間17日已經跌左1393點, 大約9.8%,小回調既話應該已經差唔多。2020年9月都有回調過, 22日回左1600點 15%。
如果大回調, 2020年2-3月果個回調就行左31日跌左30%左右。

如果計錯數請咁多位爸打指正

睇番d 成份股，得幾隻係上升階段。其實派完貨插晒落去。

其他

屌佢老尾，過山車咁。

跌得

恭喜恭喜

如果今晚跌7%，可以考慮放一放先，因為第日好大機會反抽，殺淡倉。

想問下一個反彈位係幾多

細d機會啦 今次大家都預左會熊 難d有恐慌性拋售觸發熔斷

照3月9 個日，會跌到11948 ，但唔好預咁盡，12000-12200好止賺。

未必，因為第二日晚反抽，莊家已經可以收番d 錢。

但e 個當然機會低，如果真係，我就係預言家了，邊有咁陣預言家。

但你長揸，你唔係玩槓桿，唔會爆倉，sh 驚西。

除非今晚真係跌咁勁，如果唔係，你最好長揸，咪撚做操作，除左莊家，沒人會估到中間既震盪。

長揸係賺少d, 但都賺唔少，聽你語氣應該輸過唔少，人人玩股票都係會輸唔少，尤其玩妖股，咁就可以追番之前條數，仲可能有可觀利潤。

今晚跟左，希望到12000

之前唔見左好多

非常抱歉

提提大家，真係跌咁多，第日又真係反抽，可以先平倉，再係高沽，但千其唔好逆勢操作，一操作錯，會輸到你仆街。

另外發現一樣野，莊家既電腦程式，好似會令指數定時轉勢。例如，e 半小時既蠟燭回調番上去，下半小時就會定時插番落去。

e 一小時既蠟燭係大跌，插到50 分左右，就會開始回。一到下一小時開始就會回得仲勁，到左半個鐘之後，又會向下插（假設大市係跌緊）。

所以有時做T ，可以係小時尾插到盡量時候平倉，再係1小時回抽到某高點再做空。成日都會有e 個情況，唔係次次，但可以留意。

點解會回調？ 想搞到槓桿過度既倉爆或者震走坐順風車既散戶。

除非有好特別既情況，係唔會有連續跌或升唔停，所以d 人講，連續爆升或跌上xx 位，係唔會發生，就算大升或大跌市，一定係上下跌下，或者跌下升下。

所以點解成日係蠟燭與蠟燭之間，有影線，就係e 個原理。

莊家一定係用Ai 學習，操控大市，如果唔係，d技術分析，就唔會成日失效，因為ai 除左考慮技術分析，仲會玩野。

所以我覺得學習圖表係必要，但唔可以照本宣科，一定要考慮埋佢點玩野，股市更像係圍棋博弈，唔係你學晒d 陣勢就win 晒，仲要隨機應便，雖然咁講好行。

但技術分析一定有用，因為莊家要收貨丶拉升丶派貨丶震倉，都離唔開d 形態，佢必須要依照個d 形態先可以做到呢d 野。但佢會係中間玩野，但如做假vcp 或者做一個唔完美vcp

回返哂

陣間如果插落d ，有d 利潤好走。

this is fucking on 9 game 5 雞利潤變7000

點解唔講港期

港期難睇到仆街，d 走法。

尾市會抽高，屌佢老尾。

咁咪即係升破左頸線 回調完

應該係慢熊，再update

抽高係殺岩岩係低點加倉同跟左落去既散戶。

但佢升穿頸線好難跌番落黎可能真係繼續牛

e 加沒升穿

睇呢d線真係有用？ 咩頸線

最大機會係一山低過一山

你要念背後既原理，頸線上面就係係三個大浪，持續左一個月，係高位派貨。

頸線只係一個範圍，唔一定要咁準個個點，一跌穿左，代表，e 家全世界坐左係高位，作為莊家，一定唔會比你走到，所以好大機會一直跌到盡。

當然都沒咁易比熊賺，所以就反覆咁回調，一路回調一路殺熊，同時一路引牛，揸股既人見回調就會一路以為升番，多次逃生門都唔走，更多人會抄底，之後就一路跌，跌到最後大家冚家剷，尤其係孖展借錢炒股既人，所以每次跌市都好多債務違約。

唔係咁易判斷頭肩頂，經常有d 假野，但今次好似，因為已經好高位丶跌得比之前多丶高位橫盤左成個月，係由三用開始到e 家 最耐既高位橫盤。

我已經開始懷疑係接近沒得玩，頭先如果唔係趁低平倉，$7000利潤都沒，坐到e 家仲會倒蝕。

AI 真係太勁，玩指數真係似賭徒。

揸個股其實都唔好得去邊，只係輸得沒咁快，沒多勁，但都好大機會慢慢輸，e 家成班全倉派坐撚晒係高位。

而家個市好難玩
加沽會比人夾死
反應太慢又失哂先機

逢高必空可能會好d ，但邊有咁易守戒律。

訓醒咩事都無發生過

真係好撚難玩，千其唔好加沽同重倉，全部好易仆街。

e家470put 食唔食好？定今晚會再跌？

跟唔跟期貨計？

我沒玩期權

一般輸幾多點要做甘？

叫

講緊期貨

應該話琴晚470開左put 想問今晚會唔會再跌，定食左先？

食左先，e 家 方向未明

如果你要人教就咪撚買啦

12470 都幾低下先開

大家都係賽後你點睇

後果自負就ok

期貨呢家野 無一套系統做點玩都輸
而且做越短輸越快
你對手係一班數學家 統計學家
利申 過來人 要死唔阻你

係

玩SQQQ 同 TQQQ 長倉其實最安全，不過人類就係賭仔心態

睇落去會再插一野，不過準備訓覺，睇唔到咁多，所以平左倉先啦。

你條友仔連平唔平倉都問我，你贏咗我鄧你開心，但我同你無冤無仇，唔想累尻你。

我都覺自己好似識睇 但其實可能係賭錢，你仲誇張，直頭靠估。施主回頭是岸。

全倉派在此。。好迷茫

我覺得尋晚只係預演，今日先黎料大插插

任個操作，後果自負。

任何

揸咩股？

信自己成日仆街所以先開始對自己無信心

所以叫你回頭是岸，不過我念都好難，咁易就唔會有財經台。

富途

今日真大插
nq 分分鐘見11000

睇黎今晚升市造頂，之後明天大跌

重倉長倉SQQQ 或 輕倉逢高必沽期貨

SQQQ 只要孖展唔多，好難爆倉，長擺好穩陣。

玩工具：CFD丶期權等真係唔好加沽或者重倉，槓桿已經幫你既小本重倉左，你再重倉，就好易爆。

地球一日未滅亡，股市日日都會有，日日都有波幅，何必急在一時三刻。

比你重倉贏到大錢，轉個頭咪又重倉輸番出去。

估錯高點唔緊要，熊市底下，可以升得幾多？只要輕倉，就好難爆。

今晚應該有反彈，見靚位就走；過左今晚就會再低，要走好走。

如果大插就直接走。長揸排都唔番黎，隻野都算炒高超多倍。

PS:非神仙，後果自負。

頭先急插左一大下，震好倉，e 家回番上去，咁睇今晚會回調唔少。

今晚估計升市造頂，之後星期一大跌。

建議：重長倉SQQQ 或 輕倉丶逢高必沽期貨（盡量唔好過夜）

如果真係好想做T ， 回調時做多道指，大插時做空納指，利潤會最大化。

岩岩沖到咁高，又落番黎，我睇要再屌落去了。

大插

本來係分析今晚做頂，下星期一先大插，但e 家咁睇，直接大插。

頭先屌高，係為左殺淡倉，唔係念住大升，但好多買左升既人沒放，又大屌番落黎，淡倉已殺，接下來就係殺好倉。

個頂係e 到：

睇埋e 小時蠟燭，如果沒V ，就可以安心做淡。

ps:非神仙，後果自負。

同埋今晚媽似好多人睇回調，e 個都係我睇跌既因素之一。

Hi any one?

thz

先輕倉，就算有小V 都唔怕，之後等下一粒鐘，再屌落d, 可以再加沽。

但總合都要輕倉，Sqqq 沒問題，你玩CFD 或者期權咩情況都唔應該重倉。 長有長賺。

thx for reply

已經屌左落去，希望屌實。估計反彈位會係呢到：

又唔錯既利潤好走了，或者長渣都ok

尋晚就係估太盡，太過參考過往，邊有咁多7%

有

但我參考番3月大跌市，每次大插，都會有一個好勁既反彈，勁到接近7% ，如果今日跌得勁，Sqqq 都可以考慮平倉先。等星期一再部署，

忠告：SQQQ遠離過度孖展，玩合約要遠離重倉。

冚家剷，次撚次見有唔錯既利潤，加左d 沽，就整番個V 你嘆。

如果彈太高可以平左倉先

平倉先，屌佢老尾。

如果下個鐘都唔跌，就要再做多個頂。

如果彈番上去就橫盤，咁sqqq 照揸沒問題，合約今晚難玩，可以星期一見高位做空，唔好今晚做，過夜太危險。

頭先大升，先殺淡倉，之後又大插，但又插唔多，足以引淡震多。

e 家V 番上去，唔走就殺淡，睇黎今日玩橫盤，尾盤或者下星期頭先再跌。

真係唔好成日預大插大升，屌佢老尾，淨係咁樣大幅度橫盤，已經玩得死人。

好才及時平倉，汁到少少利潤，e 家其實可以做多，如果你想玩T

升嗰陣就話可以做多 跌嗰陣就話可以做淡
係有料既！

有兩個問題一定要問自己：

1.成個市個熊市定牛市（長期，好易感受到，e 家好明顯係熊市）
2.今日會橫盤定大插或升（每日）（判斷方法，睇日線圖）

確立左e 兩個問題，你每次做trade ，都會準確好多，唔會預太多或太少。

巴打對唔住，之前累輸咗左你。講真我到e 家都不能確定，股市究竟有沒得睇，但既然我有d 信心，又屎忽痕，就分享下，順便可以借文字理清自己嘅思路。

頭先我每一下更新，如果有按住做，基本上係穩賺，之前既所有分析，有錯有岩，但絕對唔係財演，如果細心睇開，會知道我係有道理。

預測股市唔係咁易，好難次次準，但我可以貼一下倉，頭先我做淡平倉，再做多，係有收入。

我之前輸過唔少，e 家叫賺番少少，我認真，反正咁賺錢都係天跌落黎，如果我賺到咁上下，再賺多d，唔介意彌補你嘅損失，意思過數比你。

因為我岩岩先回番40 雞輸左既錢，賺左幾雞，真係可以長勝落去，賺多d 既時候，你話我知上次你張call輸幾多。

另外，我覺得咁既方式評論得太慢，如果有人真係跟買，會離唔切跟我做。

所以我之後睇下有沒d 咩app 可以直播手機畫面。

我唔係念主做博名氣收會員，講真我真係識睇，基本上係可以攞幾多就幾多，唔需要搞咁多野。

點解係到分享？ 人類需要有存在感，或者有時鍾意就係鍾意，興趣嚟。

由頭先up 到e 家，我既利潤係接近一雞，如果仲有得升，會更多，所以唔係財演。股市變化太快，要不停判斷，如果下下預測到咁遠，我可能係神仙。

你睇下牛牛討論，頭先幾個鐘，d 人都屌晒鬼，就知幾難trade

大升，又大插，屌佢又大升

如果做左多，可以準備平倉，今晚波幅有限。

講得出做得到，再update 你。

等我搵個app 做直播trade ，咁口講太過似財演。

好陰毒
好似想爆多個頂 然後尾盤又直插

留意下納指領漲既成份股走勢：

其中有隻升左300%

納指e 排每逢升市，都係靠e 種妖股方式拉動，所以點解D 正股沒咩升。

支持樓主繼續update
利申齋睇，平時冇乜留comment 唔好介意

下星期應該都係升勢？應該會上番頸線撞下/磨下再衝落去？3月19日大結算日 應該係嗰個禮拜先大跌
唔係玩左好耐股票 分析未必啱 睇下巴打你點睇呢個預測

下星期都係跌，一要升下跌下殺淡倉，如果直線性下跌，就等於派錢比淡倉？

你睇納指張圖，e 家係山腳，好難上番去。你揸SQQQ 唔怕，你仲要係比較高位入。

師父講下未清倉嘅仲有咩位可以走

即係每次反彈入呢啲就冇死？

我係納指最低位沽曬sqqq all in tesla 應該上番頸線會走7成tesla再入sqqq

你既股跟納指走？ 下星期一收陰燭好走了，因為尋日抽高似係殺淡倉，再唔走就跌落下一層。

你逆市操作有d 危險，另外tesla 出現左兩支大影線，似係想篤爆淡倉，方便大插時沒人跟落黎。因為好多睇淡既會set 止損，佢篤到咁高，會觸發好多人既止損，什至導致槓桿爆倉。

下一層應該會係巴打你上面張圖predict嗰個範圍再反彈之後再跌就會落200day ema先有大反彈了希望唔好跌到咁盡 咪真係有排都上唔番去

謝大師
咁如果禮拜一升或者冇升跌係咪繼續等到有陰燭先走

唔係，你唔會知佢幾時拉升，比你中到等同買六合彩。

所以我唸住星期一升多少少上頸線就沽tesla 之後入sqqq

見到星期一收陰蠟就放，當然咁會蝕多啲，但要咁先確認到沒力反彈。如果你係佢未收陰蠟就放，之後竟然反彈，你會覺得好可惜同屌柒我。

恩恩，到時睇實

巴打不如開個tg group

道指幾強，我懷疑會出現兩個情況，

1.納指大跌，道指橫盤，咁兩者就接近番。

2.納指大跌，道指大升。

遲d 我試直播主手機mon 玩。

我成日改變注意，一時睇升一時睇跌，好似財演，主要係因為指數太過仆街，好似尋日，可以V 三次，但我每次都有即時止損再轉方向買，暫時都賺到一排錢。

咁update 法太慢，直播主手機玩會比較有說服力。

等我玩多一個半個至一個星期先，確定到自己唔係靠運，如果唔係會好柒。

支持支持

Lm 學野

真倉直播youtuber
如果真係長賺會好多人睇

Lm g持

總之納指就無運行

lm support

你係咪搞笑 好明顯係牛牛出錯圖 只係碎股上板計左入日線
你開返1m 5m 15m 30m 1h 1W 都唔會見到條影線
你造條錯既數黎分析 仲吹到賠錢俾人

原來係咁，唔掛得知有條大影線，因為我玩開指數商品，每次大跌之前整條好這勁既上影線。

我認真，但都要等賺多d，同我真係唔確認自己係一時幸運，定真係開始識睇，因為我玩CFD大起大落過好多次，E 家先開始發現注碼細，就好易玩。

不過之後我都會加番免責。

e 個真係唔知，碎股上板係咩意思，會唔會觸發止損？

期貨會在這高位橫盤數小時，可以找高點輕倉做空，跌穿12480再加輕倉空。

納指100成份股最大比重佔比：
Apple 12.06%
微軟 9.58%
Tesla 5.12%
Amazon 8.87%

全部高位派貨數數十天，現價處於山腳，沽壓比率極高，難以再創新高。

星期5在12400範圍短線做底，現已拉升350點，殺盡短期淡倉。

如果連頂都唔造，直接連續插，這兩天會大插插。

All in put

倉不要過大，至少要捱到兩三百點，只是以防萬一。

如果沒玩槓桿沒所謂。

插落去之前多數會彈一野上黎，彈到好高，唔怕既人可以係個下加輕倉。

千其唔好係e 家跌緊先黎加沽，最近舐過三四次野。

半小時或一小時蠟燭之間會係反彈點，可以留意埋阻力位。

佢一拉高就加倉SQQQ
而家期指又回接近100點

e 半小時陰燭似係

千其唔好做反方向，估錯會好撚大獲。

我睇淡納指 唔玩期權
淨係拉高到阻力位就加SQQQ
納指係黎緊日子會回到11500左右水平
我相信呢個係事實冇走雞

插得好勁。。。。

岩架喇 好多人以為個鎚頭就係一鎚定音
再加1.9萬億出黎
就以為一定升
但完全忽略左納指呢1年既暴升
慢熊係令人麻木 但D人發現個陣就只會更加恐慌
見D人話5XX TSLA 好平
我相信遲D 就唔會咁講

恩恩，美國邊有可能送錢

我地好可能係e 到，e 幾日勁似三月頭，3月9日開始既走勢。

只能參考

d 反彈好沒力，牛市既時候，程式控制既節奏唔係咁，會好似好難跌，跌得好吃力，勁快彈番上黎。

低位30700反彈
夾升成千點到31700
今日好可能又死返落31000

道指唔敢買跌，納指估計今日直跌。

上星期5先抽高完。

但點都會回一半，所以輕倉長倉最穩陣。

feel 到放量同縮量夠味係講成交量，係講跌既力度。

牛市個陣每次彈番上黎都好撚勁。

，唔係講成交量

納dee 升太多，相對易跌，道指根本沒升過，唔知想搞咩。

今日hsbc 升左3個%，逆市大升，睇黎道指都好可能係咁。

兩個指數，一個周期內，一個升一個跌，好似從未發生過。

睇份道指d 成份股，好多隻好似都係準備沖天，唔似納指100d 主要成份股咁，係高位做左個圓頂。

番

e 家好大機會反彈一半

大師呢次仆街啦未開市就跌成咁點走

雖然今日未收陰燭，但e 家都幾確定係真熊市。

一陣應該有個大反彈，你睇下盤前有沒靚價

最多反彈今日跌既一大半

放晒再入sqqq救唔救得返

長揸sqqq 會對沖番

所以應該call SQQQ or put TQQQ, 新手問

買Sqqq

跟你，輕倉睇下，我手上仲淨番油股（小升）同疫苗股（小跌），慢熊時期會唔會被影響？

邊兩隻？ 睇下交流下。

SQQQ 長揸，有回調唔使理。

REI 同 CTXR

升返無事喇

點睇 就轉燈

唔識睇唔敢亂講

但石油仲有排升，只要隻股跟升就唔怕。

我照高位輕倉做空，但最安全都係等1 2點先確定到，開市多數亂跌亂升。

咁灰

屌佢跟既，但升幅好細

屌衰心急放早左
照等高位SQQQ?

係咁，佢又唔係真係純粹石油，類似d 黃金丶白銀公司，長期虧損，其實d 金銀升都唔知關咩事。

我頭先都放早左100點，好才升番上黎。

過2點之後，確家左跌市先，到時再update

都好確定跌，同係高位，所以我e 家輕倉做空左，但我唔想累人，所以提議等開市d on9 亂升完左先。

玩槓桿千其唔好係開市入場，d 波幅下下過百點，有時仲200點，最近莊家好似愈玩愈癲。

樓主睇NQmain 今星期會唔會穿12000

之前念唔點解，之後自己係呢d 位經歷過幾次爆倉，終於明白呢d大起落波幅既作用。

因為有d 玩開既人比較識睇，係其他波幅沒咁勁既時段賺左，心又雄左，槓桿得好大，莊家就靠e 個時段整爆佢地d 倉，要佢好一鋪清袋。

玩SQQQ 個D 唔怕，但玩合約，一兩百點波幅已經好難頂。

e 家又落番低位，陣間如果上番去，其實可以輕倉做空了。

暫時估計會，今晚收陰燭就更確定

道指升得好勁，正常三大指數齊上齊落，咁好影響人判斷納dee 。

但我念真係道指真係會同納指分道揚鑣。

入左幾隻垃圾股既末日put
希望係假升

你都玩得幾大，唔知咩黎，聽都覺得危險，

就係做過功課知佢地垃圾
雖然都係賭，但大盤轉勢呢堆垃圾我相信第一時間比人沽到仆街值搏率高

道指系列定納指系列既股

我覺得道指會暴力升，好似港股26000升到30000點個時咁，引唔住做多左道指，但照做直納dee

空

道指應該破頂，不過道納真係會分開行？

所以真為好撚影響判斷，但我覺得會，因為納指升左升又，d 成份股又造晒大頂。

道指d 股就似做完底，沖緊上去。

同埋廢老都唔係食素，見納指升咁多，佢沒理由唔撚拉自己d 股。

同埋睇番今日港股，hsbc 個d 股幾咁硬

我睇法：d錢走既次序係咁

妖股-> balance sheet 廢/ overpriced 既科技股 -> 舊經

而家又未加返息，一定留得住d錢係股市，只係一部分去返債，同埋risk free rate 慢慢上返，一定係妖股水退得最快掛
所以我就賭呢幾個星期d錢咁走，今晚係逃生門比大戶出貨，然後妖股大退潮。

而舊經/廢老股，道指反映左d錢流返緊返去（at least代表錢去返balance sheet 強既公司）同埋我見巴郡幾2個星期都硬過碌鳩，唔知有冇參考價值

But Sorry, i am biased and bearish for weak balance sheet stocks in short term

多謝分析，學到野

照你咁講的確值博

同埋早排正股我已經入左好多brk b
日日數錢

正

利害，反手入廢老既股。如果有人揸完arkk 轉揸brkb 真係發到豬頭，

睇黎真係分路行

更加確定納指會大跌，但一定會反反覆覆抽高，所以不要重倉，但估計但明兩日會先跌獲甘

今

但會唔會又v上dji nq 同鍾立玩e招

跌到咁上下一定會抽高，但長線都係下跌，所以兩種做法，1.輕倉做空 2. 短炒，一有唔錯利潤，見阻力位就平倉。

短炒阻力位，12400範圍

如果頭先有係高位做空，就長揸兩三日，就算點反抽都唔會輸錢。

e 家會短線反彈，我估最高12600, 你可以搵位做空。但唔好重倉，因為一抽高你會頂唔順。

ps:後果自負

做小小玩下算一玩得大控制唔到

係，慢慢黎，大把機會，個市日日有，何必急在一時

我都畫到12600

其實我有時覺得d 阻力位係ai 特登set ，高位我明白，因為會有人沽貨，屌但好似e 排向下插既阻力位，都幾星期之前既事，當時買熊既人一早死撚晒，有咩野阻力？

我都覺
可能而家太多high frequency AI trade
大家都係用呢套theory去玩，自自然有呢d
pattern 出黎

好似e 排既阻力位係12月9-14，但做空既一早比人拉死晒，唔知阻乜撚野

不過莊家製造阻力位係岩既，咁先可以防止d 人賺錢，有d 位永遠都好難穿，要搞幾次，就係唔想d 人咁易平倉，同搞到你心亂。

如果你睇實每分鐘既陰陽燭，真係完全捉心理，好似要升又唔升，升左又跌番落黎。

唔係咁，點會咁多人嚇到平倉

下一個阻力位我睇12000平倉，可以睇深d ，但佢有時係係阻力之上大反彈，有時就係穿左之後，先反抽，所以都係穩陣d 做trade 。

高位既阻力都係on9, 有好似英鎊e 排升左上去，個阻力猛係幾年前，唔通幾年前個班人仲揸住d 英鎊合約？

希望指數真係有得睇，最近賺錢唔係運氣。我真係覺得有得睇，因為睇得多電視對白，任何野都有破綻。

指數唔係好似波子跌落地隨機彈，係人為操控，莊家仲要牛熊通殺，就更加有破綻。

同埋d 劇本根本寫好晒，咩新經濟舊經濟，拉完新，沽新，再玩番舊，根本係班投行高層一早決教好，幾乎給市場沒關。

幾乎同市場自由無關

成套系統發展左幾百年，直頭計好晒人類情緒，幾多人係大賺既時候覺得自己係神，之後加倉大槓桿，好彩繼續贏，唔好彩輸到仆街，接受唔到就傾家蕩產借錢玩。

根本莊家係特登比人贏錢，放長線釣大魚。

我自己都仆街過，深深明白，e 家真係唔敢再過度槓桿，贏咗心態都相對平淡。

你以為賺錢好易，其實成隻game 根本係推銀機，大部份都係錯覺。

納指e 家跌得咁急，可能會有超大反彈，set 定止賺。

我估計e 小時會屌多下，之後會有個大反彈，聽日先真正大插

大插唔緊要，係咪睇插到12200 就又彈，之後又插咁

道係咪唔跟

去都覺好大機會插到12200 左右反彈

道指應該連升幾日

留意實下半小時蠟燭，紅色就再插，綠色就好大機會倒升

應該倒升，再造頂。

如果係既話，就搵個高位做空。

聽日極可以收巨陰同開市直接跳空。

道指今日期貨收盤應該會漲2.x%

但唔提議過晚，因為如果納指聽日大跌，道指幾強都好，怕會受拖累

屌奶媽，睇錯，沒左半晚利潤

依然睇收巨陰，但開盤不會跳空。

聽日兩兄弟一齊落地獄

不過我都有d 怕，好似太易睇，你睇下18年慢熊既玩法

點睇納指期貨？

暫時都睇觀看，唔敢亂空，上一次下跌之前整左兩個大浪，e 家先得一個，隨時整多個，都係睇定d 再空。

買左call ，暫時睇抽高到12500-600 之後大跌

睇番成份股，隻隻大股都係捱邊，睇黎期貨殺熊，開市殺現貨。

納指太多人睇跌；道指又係，太又人睇升，可能又要先插一野。

再高d 12750 都有機

拉撚爆d 空軍，之後再黎個急大跌。

真係可QQQ爆佢

屌，沒乜訓覺，念主遲d 再睇，12510 平左張call先，點知一平就再升多100點。

之後e 家put 一put 道指，希望執少少。

又好似上兩個星期咁雙頂@ 13200 再急插？

我估今時開市連頂都唔念住造，不過等出現大影線先造空比較空全。

道捱緊沽？

大升市咩玩法?

屌 SQQQ mola mola

係12600做左空

莊家玩尻散戶，唯一原因。

今晚道納應該又分開行

唔通真係逃生門

有無諗住止虧？

睇主要成份股，要拉番上去都幾難

沒預升咁勁，再升多一日，就會比佢拉爆，

已經輕倉，拉到咁，頂到盡算，13000爆倉，真係爆唯有再入金。

好似仲有得上

今日造底既空軍已經比莊拉爆晒，再上13000以上就會比揸個股散戶平到倉，應該唔會拉到咁高。

沒估錯既話，e 到應該係頂點，一到阻力位之間，就會更難上。

之後睇下有沒開始橫盤

求神拜佛要跌翻落嚟

即管睇下黎緊幾個鐘
今晚升到咁鬼鬼地

隻隻妖股都炒返起哂

開市已經覺得算高位做空，點知有有得高

升成點？ 應該都係山腳？ e 家指數其實仲係山腳。

成交唔係特別高？

e 家成交量好低，所以好多人話假升。

山腳係
硬係覺得有班人想炒起出貨轉板塊炒

沒留意個股，多多交流。

如果真係見頂，e 個位輕倉做空，都好和味。

12850 好大阻力

似係啦

可以輕倉空

又升

13000 左右GG, 輸一半咁耐以黎賺既錢，但d 錢係cover 番之前輸既錢，唉，睇黎要退出一排。

係咪已經回調完？

準！

樓豬唔好放棄

空軍就到喇 樓主

頂住頂住

樓主 轉燈喇

真係跌先上水，陣間又轉番。

已平倉，仲有三成，冷靜d 再黎過。

12850 死都唔肯上

成晚係 12750-12850 來回穿梭
好人為操作

目的係咩

到左上頂 聽日應該回

樓主 我地等你番黎呀

樓主依家點

樓主RAP又死一個淡友

還我血汗錢

樓主